# Политика конфиденциальности Auto Vote Rating
Auto Vote Rating (далее – AVR) делает подсчёт голосов (статистика голосования), эта статистика хранится только локально у вас на компьютере и никуда не передаётся

Что бы обеспечить правильно работу AVR при каждом запуске обращается к API [api.Cifrazia.com](https://api.cifrazia.com/) для проверки правильности вашего времени. Вы можете отключить это в настройках AVR (Опции> «Отключить проверку времени при старте расширения»)

Перед добавлением проекта AVR проверяет авторизацию [ВКонтакте](https://vk.com/), это нужно для голосования на [TopCraft](http://topcraft.ru/), [MCTop](https://mctop.su/), [MCRate](http://mcrate.su/), [MinecraftRating](http://minecraftrating.ru/) и [MonitoringMinecraft](http://monitoringminecraft.ru/). Эта проверка авторизации проходит только для этих перечисленных топов. Её можно отключить в настройках AVR при добавлении проекта (Добавить > «Отключить проверку»), но мы не гарантируем правильную работу AVR после отключения этой проверки.

Политика конфиденциальности [ВКонтакте](https://vk.com/privacy), [Serveur-Prive.net](https://serveur-prive.net/cgu), [MinecraftServers.org](https://minecraftservers.org/privacy), [PlanetMinecraft.com](https://www.planetminecraft.com/privacy_policy/), [TopG.org](https://topg.org/privacy), [Minecraft-Mp.com](https://minecraft-mp.com/privacy/), [Minecraft-Server-List.com](https://minecraft-server-list.com/privacy/), [ServerPact.com](https://www.serverpact.com/algemene_voorwaarden.htm), [TopMinecraftServers.oth](https://topminecraftservers.org/privacy.php), [MinecraftServers.biz](https://minecraftservers.biz/terms/), [Minecraft-Server.net](https://minecraft-server.net/page/privacy/), [Top-Games.net или Top-Serveurs.net](https://top-games.net/privacy-policy), [TMonitoring.com](https://tmonitoring.com/agreement/), [Top.GG](https://top.gg/privacy), [DiscordBotList.com](https://discordbotlist.com/privacy), [BotsForDiscord.com](https://botsfordiscord.com/privacy), [MC-Servers.com](https://mc-servers.com/privacy), [MinecraftList.org](https://minecraftlist.org/privacy-policy), [MinecraftIndex.com](https://www.minecraft-index.com/privacy), [ServerList101.com](https://serverlist101.com/privacy-policy/), [MCServerList](https://mcserver-list.eu/pravidla), [PixelmonServers](https://pixelmonservers.com/privacy-policy), [MinecraftBuzz](https://minecraft.buzz/privacy-policy) и [Cifrazia.com](https://cifrazia.com/ru/faq/confidentiality) применяется к вам как «Конечному пользователю».
